有冇人好懷念IQ雙拼?

仲記得小一個陣咁啱遇到SARS，响屋企無所事事自然會睇電視。
雖然屋企冇有線電視，但唔知點解有免費有線電視第一台所以可以睇IQ非典型。之後就變咗做IQ雙拼。
個陣真係會好傻係咁打電話希望可以抽中自己直播玩遊戲。
點知真係中咗，仲要同我同學一齊玩勁搞笑。
仲要特登老點咗我呀媽去荃灣拎獎品同Amen呀bean親筆簽名。
好記得呀bean成個洋蔥頭咁，Amen就係戴眼鏡好瘦嘅。
佢兩個仲要出咗本IQ題書。
見到宜家啲小朋友好似無哂童年回憶咁好慘，一放學就要補呢樣返唔同興趣班。
自己真係好幸福!

最估唔到Amen竟然走左去拍鴨王

bean哥哥有啲似simon pegg